（認真問）點解入camp旅行分房，成年女性同o靚仔同一間房可以冇問題？

唔相識或者冇親戚關係既異性，去camp、去旅行，固然唔可以住同一間房，但點解女人同細路仔住同一間房，又唔會比人話？
咁公平咩？d細路比人摸條小J點算？